「大家小心」香港真係好多變態佬

話說今日開開心心同女友食完飯 搭東鐵線走
點知有條廢中由我地係旺角月台上車 不斷影 影到我女友係沙田落車都繼續影
本身以為影我女友 點知女友落左車都繼續影
之後仲誇張 企埋起身 拍我串
條撚樣既相
見到我屌鳩佢既巴打唔洗怕起我底
冇野唔見得人
最緊要幫手推
大家小心

得兩張相就當證據?請admin del post

岩岩先同警察講完
佢地叫我小心人生安全
講大話死全家

無睇錯嘅佢果件係Uniqlo V領全棉優質T-shirt(白色）
去得U記都係毒撚

班小學雞比admin激親就周圍發泄

你事後報，冇叫佢del相？

admin:希望會員在對他人作出這種嚴重指控前審慎思考理據，小心求証，以避免有人被無辜牽連。

你得兩張相就話人變態佬 似老屈喎

亂咁屈人有冇證據
對人哋嘅聲譽好大影響架嘛
Admin del post plz

支持del post

其實連邊個影邊個都未知

有 班差佬又幫唔到手 剩係叫我唔好追

我上次直情畀個痴線跟蹤Tim 啦

ok 如果頭先係粉嶺站有拍串片既巴打
唔該擺上黎 條友一坐底已經影我同女友

我早排比個肥矮毒撚影

得張相,咩對話內容都冇
支持admin刪post

可唔可以講下你女友衣著同打扮,可能佢前幾日睇左連登個個咩PTGF個個PO,覺得有啲似,所以存檔返屋企搵搵,好快佢証實左之後會PO返上黎,因為今日改左
例,未經証實可能會刪PO,所以呢個亞叔核對身份怕殺錯良民

咁可唔可以叫連大大del埋其他屈人post?
例如呢個:

屈人係OL 可能人地係學生趕緊返學present

仲有呢個

屈人溝女

喂喂 傳麒 回應下呢啲又洗唔洗del啦

女朋友著短牛仔褲加埋長到掂腳眼既灰冷衫 我自己就白tee加背囊

admin del post 啦
冇證據 老屈人

咁真係正正常常,唯有幫你推下

del post la 冇證冇據

得張相就想屈人

thanks 巴打

連登開post要連埋證據喎,你當呢到係咩呀?

法庭同連登都好嚴肅,冇證據唔好亂咁指控

就算其中少部份係有對話圖片/片段證明係真既都唔得,要全部!

可能樓主真係死左全家先講大話
不過無證無據希望成個post del左佢啦

是但影兩張相 冇證冇據就想屈人

認真答,樓主唔好諗住去追佢拎返手機啲相,始終都係安全緊要,同埋如果搭個站係屋企附近既話最好次次都送你女朋友返佢,唔知會唔會比呀個叔點相

我不斷問佢做乜影相
佢話部電話岩岩新買
想試下鏡頭
見到我行過去 佢就即係熄左手機
岩岩大概10點3係旺角東上車
我見有人拍片既 唔介意佢地upload埋我個樣

最慘係我女友係沙田落左車
佢仲影我相

得你條友齋up
點知你同人係咪有仇想網絡欺凌人啊
咪屈得就屈！

你搵到段片貼出黎先啦, 宜家得2張相你老屈個阿叔都得架喎
更何況你有無證據你有女朋友

十個廢中九個都心理有問題

抽水你當認真

不過下次遇到你要當場叫埋途人捉住佢報警,點知佢係咪影裙底

痴線
求其影人2張杷就屈人變態佬
好嘔心囉

遇到啲咁既事你都唔送埋佢返到屋企樓下

唔洗找

佢真係要證據證明佢有女朋友

d港豬全部係到睇

下...
佢講2句你就當真
樓主話搵左警察
咁有冇警察對話先

喂 del post啦 得幾張相
同樓主打幾隻字叫証據？
屌你樓主又屈鳩人

唔係唔幫你，但求其影兩張相就話人變態佬，唔啱我地連登新規矩喎

你幾撚好笑喎 呢個post就係得圖冇其他證據仲要話人變態佬 咁又當冇事 叫del post就小學雞？ 最叻係你啦

麻煩有片既巴打post片

不過post唔post唔緊要 最緊要大家小心 好多痴線佬偷拍
已經係第n次

如果無片希望你唔好屈相中人係變態佬, 無證無據等陣果位男士告連登你係咪比錢連尼住打官司?

唔該連囝del post

你算唔算偷拍緊果位男士

樓上班on9仔可唔可以收收皮呀好撚煩

我理撚得你
reported

樓主真係證明唔到相中人係變態佬喎, 如果相中人係你老豆你會點諗?
無啦啦比人放上網話係變態佬!

我光明正大話影

admin logic: 呀叔/人數少可誹謗 有靚女/人多就DEL硬

多謝樓上幫推

屌連仔又唔得，跟佢準則又唔得 想點

樓上講得岩 比人告咁點算 係咪你地夾錢幫連登打官司呀? delpost啦

有冇諗過如果相中人比人屈 對佢會有幾大影響？

有無證據先

咁真係冇證據嘛
有證據大家就唔會咁講啦

有冇野證實到你講既野？
冇就admin del post

點證明你光明正大

當我點都好 大家小心啦
可能下一個係你女友/男友/重要既人比人影

班小朋友好嬲

諗到樓主影張相就屈相中人係變態佬真係好嬲
所以希望admin del post

DEL POST 喇 是但影2張相就話係

人地幫你出頭仲俾人話小朋友
雖則周圍撩火頭唔係咁好

咪就係 都戇撚柒鳩 完全涉及人身攻擊啦

冇證冇據係到夠噏

報完警搵到料咪再post上黎囉 鋤埋佢行為不檢都仲得呀

不如你收皮先啦on9

支持del post，一定要一視同仁同揸正黎做呀，下下上黎公審真係此風不可長呀

冇證冇據話人小朋友 delpost

你最撚成熟啦

巴打又係度見到你

連登仔仲低質過隔離登阿真係
淨係活係自己個女人就係雞嘅世界, admin刪post就周圍泄憤

report

樓主今日之後真係幫唔落，咁如果下一個唔係我女友／男友／重要既人，係我老竇咁點？比人影兩張相加兩段字，輕輕鬆鬆個個都做到啦，現階段證據真係只可以請連官del post

連官

ptgf都留到一日係到，連官應該會比多日時間你搜集證據

關閪事咩 你個世界得雞同女梗係以為人地因為雞同女人而嘈啦坐井觀天 e家講緊人地一方面講言論自由外國ser 一方面求其搵個唔合法既垃圾藉口都可以都可以刪你post你仲後知後覺冇反應 你呢d未正正溫水煮蛙港豬矇撚
我認我呢斷野冇證據 要delpost

看圖作文？ 我話佢老強我全家都得啦

連狗雙重標準

我正係知你而家偷影人

唔係講笑，呢輪我喺kfc食早餐發現有人（c9）偷影，似係國安局做緊野，大家小心！

點都好啦
如果係真嘅就小心啲啦

樓主你計少左,連登都好多痴線佬

Del post啦無證據

近日本討論區出現一系列之「香港真係好多變態佬」主題，發現其中有為數不少之男女，並無充份證據，甚至連對話記錄也沒有，單憑一張相片便被標籤為「變態佬」。我們團隊希望會員在對他人作出這種嚴重指控前審慎思考理據，小心求証，以避免有人被無辜牽連。

本討論區著重言論自由，若內容有充足理據支持，我們絕不會無故刪除有關內容。但我們也不希望當中有無辜人仕在無充份証明下遭受如此嚴重的指控，經管理團隊商議後，已於辦工時間立即進行處理並決定刪除相關討論。我們團隊日後也會致力維持本討論區之良好討論氣氛及風氣。

連登真係

admin入一入黎 唔該

依家 我就唔肯定圖中人士有無影你條女
但我肯定既係 你影鳩人地
是但影兩張相就屈鳩人？
無證無據 警方又未起訴
憑咩要信你？ 人生得醜 就屈係變態？

做人要審慎思考

有無片呀？再詳細小小？

單單打打好煩

刪post la 亂咁屈人無野呀

del post